<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="article_title" translatable="false">
        <item>Mengatasi Rasa Ngantuk Saat Berkendara</item>
        <item>Tips Berkendara Motor yang Aman</item>
        <item>Mengatasi Kebosanan Selama Berkendara</item>
        <item>Tips Keselamatan Berkendara Mobil di Malam Hari</item>
        <item>Mengelola Stres Saat Berkendara</item>
        <item>Etika Berkendara yang Baik untuk Keselamatan Bersama</item>
        <item>Menghadapi Kondisi Cuaca Buruk Saat Berkendara</item>
        <item>Teknologi Keselamatan Terkini untuk Kendaraan</item>
        <item>Makanan yang Membuat Anda Ngantuk Saat Berkendara?</item>
        <item>Makanan yang Menjaga Kewaspadaan Saat Berkendara</item>
    </string-array>

    <string-array name="article_photo">
        <item>https://www.sfmic.com/wp-content/uploads/110518_drowsy_driving.jpg</item>
        <item>https://www.nusantara-sakti.com/images/news/Mengenal_Macam_Dan_Pentingnya_Safety_Gear_Berkendara.jpg</item>
        <item>https://www.yankodesign.com/images/design_news/2021/04/spotify-launches-its-first-hardware-device-a-touchscreen-player-for-your-car-called-the-car-thing/spotify_car_thing_player_layout.jpg</item>
        <item>https://www.fmins.com/wp-content/uploads/2018/10/night-driving-1-scaled-2-980x653.jpg</item>
        <item>https://lawteam.com/wp-content/uploads/2023/10/The-Impact-of-Stress-on-Your-Driving-300x200.jpg.webp</item>
        <item>https://www.megainsurance.co.id/po-content/uploads/medium/medium_berkendara.jpg</item>
        <item>https://www.endurancewarranty.com/wp-content/uploads/2017/09/rain-driving-min.jpg</item>
        <item>https://ftmm.unair.ac.id/wp-content/uploads/2023/05/Screenshot-2023-05-10-150942-1.png</item>
        <item>https://awsimages.detik.net.id/community/media/visual/2022/01/02/manfaat-kopi_169.jpeg?w=600&amp;q=900</item>
        <item>https://linisehat.com/wp-content/uploads/2023/02/kacang-kacangan-1.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="article_description">
        <item>Pihak Kementerian Kesehatan (Kemenkes) menyampaikan, penyemprotan dan penyiraman jalan dengan air
            untuk mengurangi polutan tidak efisien. \n\nDirektur Jenderal Pencegahan dan Pengendalian Penyakit
            Kementerian Kesehatan (Kemenkes), Maxi Rein Rondonuwu mengatakan, penyemprotan air mungkin masih
            efektif dalam skala kecil di sektor industri. \n\nNamun, untuk skala besar, hal itu belum terbukti
            efektif. \n\n\"Ini masih perdebatan. Kalau skala besar, ahli tidak menyarankan karena itu tidak efisien,\"
            kata Maxi dalam konferensi pers di Gedung Kemenkes, Jakarta Selatan, Senin (28/8/2023). \n\nMaxi
            menuturkan, langkah dalam mengurangi polutan harus tepat. \n\nJika menggunakan air maka air tersebut harus
            memenuhi ketentuan, seperti menggunakan air bersih dan curahnya harus tinggi. \n\n\"Syarat harus dipenuhi,
            seperti air yang disemprotkan harus bersih, curah air harus tinggi, dan tidak akan naik ke atas,
            sehingga sebaiknya tidak disarankan terkait penyemprotan,\" ujar dia. \n\nSebelumnya diberitakan,
            Menteri Dalam Negeri (Mendagri) Tito Karnavian menerbitkan instruksi untuk mengurangi polusi udara
            menggunakan cara penyemprotan a1ir. \n\nHal ini tertuang dalam Instruksi Mendagri (Inmendagri) Nomor 2 Tahun
            2023 tentang Pengendalian Pencemaran Udara pada Wilayah Jakarta, Bogor, Depok, Tangerang, dan Bekasi
            (Jabodetabek) pada 22 Juli 2023. \n\nDalam salah satu poin instruksi, kepala daerah diminta agar melaksanakan
            pengendalian emisi lingkungan dan penerapan solusi hijau melalui sejumlah langkah. \n\nBerikut ini langkah-langkahnya:
            \na. Mendorong penggunaan scrubber pada kendaraan bermotor.
            \nb. Pelarangan pembakaran sampah oleh masyarakat secara terbuka.
            \nc. Pengendalian polusi dari aktivitas konstruksi.
            \nd. Penyiraman jalan untuk mengurangi debu.
            \ne. Mengoptimalkan penanaman pohon dan tumbuhan di lingkungan untuk menyerap karbon dioksida dan menghasilkan
            oksigen.
            \nf. Perbanyak tanaman di ruang publik, termasuk jalan besar dan jalan kecil di perkampungan serta hidroponik
            pada ruang sempit.
            \ng. Pembuatan rooftop garden di perkantoran area publik.
            \nh. Penggunaan water curtain/green curtain; dan
            \ni. Melakukan modifikasi cuaca melalui hujan buatan.</item>

        <item>Penjabat (Pj) Gubernur DKI Jakarta Heru Budi Hartono mengaku mendapat arahan dari Presiden RI Joko Widodo (Jokowi)
            untuk melakukan penyemprotan uap air (water mist) dari atas gedung-gedung untuk mengurangi polusi udara di wilayah
            ibu kota negara RI itu. \n\nWater mist diklaim lebih efektif daripada penyemprotan jalanan yang dilakukan beberapa waktu lalu.
            \n\nOleh karena itu, Heru akan memanggil pemilik dan pengelola gedung-gedung tinggi di Jakarta untuk menindaklanjuti
            arahan tersebut. \n\n\"Gedung-gedung high risk building akan kami undang untuk bisa menerapkan apa yang diminta oleh Pak Menko Marves
            dan tentunya tadi direkomendasikan oleh Ibu Menteri Lingkungan Hidup. Jadi seperti menyemprotkan dari gedung di
            lantai paling atas itu menyemprotkan water mist, sehingga untuk bisa mengurangi polusi secara serentak,\" kata Heru
            dalam jumpa pers pascarapat terbatas di Istana Kepresidenan, Jakarta, Senin (28/8). \n\nSebagai permulaan, Heru akan
            melakukan water mist terhadap gedung-gedung milik Pemerintah Provinsi DKI Jakartahingga Kantor Wali Kota terlebih dahulu.
            \n\nBersamaan dengan itu, kata dia, Pemerintah Provinsi DKI Jakarta akan menyosialisasikan water mist kepada para
            pemilik gedung baik swasta maupun Pemerintah Pusat. \n\n\"Tahapannya adalah saya konsentrasi dulu terhadap gedung-gedung
            milik Pemda DKI, Gedung Balai Kota, Kantor Wali Kota, Dinas-dinas sambil memproses, menyosialisasikan gedung-gedung milik
            swasta dan pemerintah pusat maupun BUMN. Itu tugas yang diberikan Bapak presiden kepada saya,\" ucapnya. \n\nSebelumnya,
            Kepala Dinas Lingkungan Hidup DKI Asep Kuswanto mengatakan Pemprov di bawah koordinasi Kemenko Marves, BRIN, dan BMKG telah
            melakukan uji coba water mist di Gedung Pertamina, Jakarta Pusat, Minggu (27/8). \n\nAsep mengatakan hasil uji coba menyatakan
            water mist mampu menurunkan polutan yang menjadi indikator polusi udara yakni Partikulat Meter (PM) 2.5. \n\n\"BRIN diminta oleh
            Kemenko Marves untuk membuat alat namanya water mist generator. Kita melakukan penyemprotan dari atas Gedung Pertamina dan di
            bawahnya langsung diukur dengan alat PM 2,5. Itu ternyata bisa menurunkan kadar PM 2,5 yang ada di sekitaran gedung tersebut,\"
            kata Asep di Hotel Shangrila, Jakarta Pusat, Senin (28/8) pagi. \n\nPemprov DKI Jakarta menilai penerapan water mist dari atas
            gedung-gedung tinggi lebih efektif jika dibandingkan dengan penyemprotan jalan. \n\n\"Dibandingkan dengan penyiraman atau
            penyemprotan itu memang dirasa lebih efektif dengan kita menerapkan water mist tersebut,\" ujarnya.</item>

        <item>Sup daging khas Jawa Timur, rawon, resmi menjadi sup terenak di dunia menurut daftar\'10 Best Rated Soups
            in the World\'oleh Taste Atlas pada 2023. \n\nMenurut daftar yang dirilis pada 31 Juli 2023 tersebut, rawon
            mendapatkan raihan bintang senilai 4,8. Angka tersebut mengungguli sembilan sup khas negara lainnya yang juga
            masuk ke dalam daftar tersebut. \n\nMenariknya, sajian khas Jawa Timur berupa potongan daging dalam kuah hitam ini
            berhasil mengalahkan sup mi asal Jepang, ramen. \n\n\"Rawon adalah masakan unik Indonesia yang berasal dari Jawa Timur.
            Sup beraroma ini dibuat dengan daging sapi yang dimasak perlahan dan bahan-bahan tradisional Indonesia lainnya, seperti
            daun jeruk, serai, jahe, dan cabai,\" tulis Taste Atlas, dikutip Selasa (1/8/2023). \n\nDalam ulasan daftar tersebut, Taste
            Atlas menyoroti penggunaan buah kluwek atau kenari hitam sebagai \'elemen kunci\' resep rawon. Sebab, buah kluwek terkenal
            sangat beracun jika dimakan mentah. \n\n\"Rempah Indonesia yang tidak lazim ini sangat beracun jika dimakan mentah dan selalu
            harus difermentasi sebelum dikonsumsi,\" tulis Taste Atlas. \n\n\"Buah kluwek ini dihaluskan dengan bahan dan rempah lainnya,
            memberikan cita rasa khas yang gurih dan asam serta warna hitam gelap yang unik pada masakan ini,\" lanjut ulasan tersebut.
            \n\nSebagai informasi, rawon adalah sup khas Jawa Timur yang diduga berasal dari Ponorogo. Menurut catatan sejarah, rawon tercatat
            dalam prasasti Taji dari 902 Masehi melalui kata \'Rarrawan\'. Ciri khas utama yang membedakan rawon dengan sup asal Indonesia
            lainnya adalah menggunakan buah kluwek. \n\nSerupa dengan yang diulas oleh Taste Atlas, buah kluwek memberikan warna hitam
            sebagai ciri khas rawon yang tidak dapat digantikan. Bila tidak menggunakan buah kluwek, rawon hanya akan menjadi sup biasa.
            \n\nBerikut daftar lengkap 10 sup terenak di dunia versi Taste Atlas.
            \n1. Rawon (Surabaya, Indonesia)
            \n2. Ramen Tonkotsu (Fukuoka, Jepang)
            \n3. Tom Kha Gai (Thailand)
            \n4. Sopa de Lima (Yucatan, Meksiko)
            \n5. Taiwanese Hot Pot (Taiwan)
            \n6. Ciorba Radauteana (Radauti, Romania)
            \n7. Bori-bori (Paraguay)
            \n8. Ramen (Jepang)
            \n9. Shoyu Ramen (Tokyo, Jepang)
            \n10. Zurek (Polandia)</item>

        <item>Tak ada yang lebih mengecewakan daripada sepotong roti panggang sederhana dan kopi. Tapi kemudian Anda menyadari roti ini
            sudah terkontaminasi dengan bintik-bintik jamur hijau. \n\nDuh gimana dong, padahal rotinya masih banyak. Masih bisa dimakan
            nggak sih? \n\nTetapi bagaimana jika Anda sedang terburu-buru dan hanya memperhatikan jamur setelah Anda menggigitnya? Jika
            Anda pernah makan makanan berjamur apa pun secara tidak sengaja (atau hanya mengambil risiko yang sekarang Anda sesali),
            jangan khawatir. Dalam kebanyakan kasus, itu bukan masalah besar. \n\nSistem pencernaan dan kekebalan Anda harus memiliki
            semuanya. Selama Anda relatif sehat dan tidak memiliki alergi jamur, asam lambung di perut Anda, bersama dengan respons imun
            Anda, akan mencegah Anda dari sakit. Muntah atau mual apa pun yang mungkin Anda alami akan lebih mungkin terjadi karena rasa
            jijik Anda sendiri. Secara teknis, tubuh Anda tidak perlu membersihkan jamur yang tertelan. \n\nNamun, jangan menganggap ini
            sebagai lampu hijau untuk memakan makanan yang sudah berjamur ya. \n\nMengutip Tasting Table, jamur tidak 100 persen aman dan,
            dalam kasus tertentu, bahkan dapat membuat orang sehat menjadi sakit. Sejenis jamur yang dikenal sebagai mikotoksin bahkan
            dikaitkan dengan kanker, kata Organisasi Kesehatan Dunia. \n\nTapi bagaimana kalau makanan berjamur ini hanya dipotong di satu
            sisinya saja, amankah untuk dimakan. \n\nMenurut USDA, sebagian besar makanan berjamur terlalu berisiko untuk dimakan. Itu
            berlaku ketika makanan sepenuhnya tertutup jamur dan bahkan ketika Anda dapat memotong bagian yang terkena. Satu-satunya
            pengecualian adalah keju keras yang tahan lama , daging yang diawetkan, serta buah dan sayuran tertentu. \n\nBuah dan sayuran
            dengan kadar air dan kepadatan rendah, seperti wortel atau kol, berpotensi untuk diselamatkan. Pastikan mereka tidak menjadi
            lunak, lalu potong bagian yang terkena setidaknya satu inci di sekitar cetakan. Berhati-hatilah untuk tidak menyentuh cetakan
            dengan pisau Anda, jangan sampai terjadi kontaminasi silang.\n\nMetode yang sama juga berlaku untuk keju keras. Namun, dengan daging
            yang diawetkan, tidak apa-apa untuk menggosok bagian yang berbulu halus, karena jamur permukaan adalah bagian alami dari produk
            ini dan harus aman. \n\nMeskipun demikian, jenis makanan lain apa pun harus dibuang setiap kali ada jamur, karena risiko sakit akibat
            bahan makanan yang terkontaminasi lebih tinggi dan tidak sepadan dengan risiko kesehatan Anda. \n\nSemua mengatakan, yang terbaik adalah
            tidak keluar dari cara Anda untuk mengonsumsi makanan berjamur dalam bentuk apa pun. Namun, jika itu terjadi secara tidak sengaja,
            ketahuilah bahwa itu bukanlah hal terburuk di dunia. Ingatlah untuk memperhatikan makanan Anda dengan lebih hati-hati sebelum Anda
            makan lagi di lain waktu.</item>

        <item>Berburu barang bekas atau barang antik bisa menjadi alternatif kegiatan wisata di Bandung. Apabila teliti dalam memilih, kamu bisa
            mendapatkan produk bagus dengan harga yang tentunya ramah kantong. \n\nJika tertarik mencoba, ada sejumlah pasar barang bekas di Bandung
            yang bisa kamu kunjungi. Salah satu yang cukup populer adalah pasar antik Cikapundung. \n\n Pasar antik Cikapundung berada di Jalan ABC
            Blok U 1, Braga, Sumurbandung, Kota Bandung. Lokasinya cukup strategis, sekitar 400 meter dari Museum Konferensi Asia Afrika, salah satu
            ikon wisata Kota Bandung. \n\nPasar barang antik ini, menempati lantai 3 Gedung Cikapundung Electronic Center (CEC), berdasarkan informasi dari
            Antara. \n\nPasar yang telah beroperasi selama lima tahun ini, merupakan surga bagi kolektor barang antik. Pengunjungnya tidak hanya masyarakat
            Bandung, tetapi juga luar kota bahkan mancanegara.</item>

        <item>Desa Wisata Muntei di Kabupaten Kepulauan Mentawai, Sumatera Barat keluar sebagai juara satu kategori Daya Tarik Pengunjung
            di ajang Anugerah Desa Wisata Indonesia 2023 (ADWI 2023). \n\nPemenang kategori ini dinilai menjadikan keunikan dan keotentikan
            sebagai potensi utama desa wisatanya, baik berupa alam, buatan, maupun seni dan budaya. \n\nPengumuman disampaikan dalam malam
            penganugerahan ADWI 2023 di Teater Tanah Airku, Taman Mini Indonesia Indah (TMII), Jakarta Timur, Minggu (27/8/2023). \n\nMenteri
            Pariwisata dan Ekonomi Kreatif Sandiaga Uno menyampaikan selamat dan apresiasi atas terpilihnya 75 desa wisata terbaik dari 4.573
            desa wisata yang berpartisipasi tahun ini. \n\n\“Ini melebih target awal yaitu 4.000 pendaftar. Desa yang telah terjaring diharapkan
            dapat merasakan kemudahan dalam pengembangan desa wisata di Indonesia ke depannya,\” kata Sandiaga, Minggu malam. \n\nAdapun penilaian
            ADWI terbagi menjadi sejumlah kategori yang meliputi Daya Tarik Pengunjung, Suvenir, Homestay dan Toilet, Digital dan Kreatif, serta
            Kelembagaan Desa Wisata dan CHSE. \n\nAdapula kategori Desa Wisata Maju, Desa Wisata Berkembang, dan Desa Wisata Rintisan, serta Desa
            Wisata Terbaik. \n\nMasyarakat juga diberi waktu untuk memilih langsung kategori Desa Wisata Favorit dengan menyukai video desa yang
            diunggah di akun YouTube Kemenparekraf. \n\nSebelumnya, Sandiaga melakukan kunjungan ke 75 besar desa wisata ADWI 2023 yang tersebar di
            seluruh Indonesia. \n\nKunjungan terakhir dilakukan di Desa Wisata Tebara di Sumba Barat, Nusa Tenggara Timur (NTT) yang dilakukan pada
            Minggu (13/8/2023).</item>

        <item>Penyanyi Putri Ariani tampil di peringatan Hari Ulang Tahun Kemerdekaan Indonesia ke-18 di Istana Merdeka, Kamis (17/8). Ia membawakan
            sejumlah lagu mulai dari Melati Suci ciptaan Guruh Soekarnoputra hingga Rungkad. \n\nDalam balutan pakaian adat daerah, Putri tampil memukau
            dengan ditemani permainan pianonya. Menariknya, Putri menyempatkan diri meminta dukungan Presiden Joko Widodo dan masyarakat Indonesia untuk
            Semifinal America\'s Got Talent. \n\n\"Izin Bapak Presiden, Putri ingin menyampaikan informasi bahwa Putri akan tampil lagi di semifinal
            America Got Talent pada tanggal 5 September hari Selasa waktu LA, dan tanggal 6 September hari Rabu waktu Indonesia,\" kata Putri Ariani.
            \n\n\"Putri minta doa dan dukungan dari seluruh masyarakat Indonesia,\" pintanya di sela-sela penampilan di halaman Istana Merdeka, Jakarta,
            Kamis (17/8). \n\nPermintaan Putri itu pun disambut senyum oleh Jokowi. Setelah meminta demikian, Putri kembali melanjutkan penampilannya
            menyanyikan lagu Rungkad yang dipopulerkan Happy Asmara pada 2022. \n\nSelama permainan musiknya, para menteri dan pejabat lainnya tampak
            asyik berjoget. Ibu Iriana Jokowi bahkan menggoyang-goyangkan kepala menikmati merdu suara Putri. \n\nKetua DPR RI Puan Maharani juga tampak
            berdiri mengikuti alunan musik koplo tersebut. Menteri Koordinator Bidang Kemaritiman dan Investasi Luhut Binsar Pandjaitan juga tampak
            semringah menyaksikan penampilan Putri.\n\nPutri Ariani menjadi perbincangan publik setelah meraih golden buzzer di audisi America\'s Got
            Talent (AGT) 2023 Selasa (6/6) petang waktu AS. Golden buzzer itu diberi Simon Cowell, juri yang dicap \'pelit\' memberikan hal tersebut.
            \n\nCapaian itu membuat Putri berhak melaju langsung ke babak semifinal AGT 2023. Ia akan bersaing dengan sejumlah kontestan lain dalam
            ajang pencarian bakat bergengsi tersebut.</item>

        <item>Tari Kandagan asal Jawa Barat menjadi salah satu tarian daerah yang ditampilkan saat perayaan Hari Ulang Tahun Republik Indonesia ke-78 di
            Istana Negara, Kamis (17/8). \n\nTarian tersebut tergolong baru dalam khazanah seni tari Sunda, dan dikenal lewat keindahan gerakannya yang
            menawan. \n\nInspirasi gerakan Tari Kandagan tercipta dari karya maestro tari Sunda, yaitu Raden Tjetje Somantri pada tahun 1957. \n\n Asal
            muasal tari Kandagan berasal dari tari Topeng Wadon, yang kemudian diganti dengan tari Renggarini. Adapun Rengga memiliki makna kebaikan,
            sementara Rini berarti wanita. Tarian tersebut mulanya mencerminkan sifat wanita yang tegas dan berani. \n\nSeiring waktu, tari Renggarini
            yang awalnya dikenal sebagai tari topeng Wadon, akhirnya bertransformasi menjadi Tari Kandagan. \n\nNama \"Kandagan\", yang berarti wadah
            perhiasan, dipilih untuk mencerminkan esensi tarian ini sebagai wadah indah yang memuat berbagai gerakan tari yang menakjubkan. \n\nKeunikan
            tari Kandagan terletak dalam kemampuannya untuk memikat penonton, baik dipertunjukkan secara solo maupun dalam kelompok. \n\nSalah satu hal
            yang membedakan tari Kandagan dari tarian-tarian lain, seperti Jaipong dan tari Merak, adalah penonjolan maskulinitas dalam gerakan-gerakannya.
            \n\nUntuk mempelajari Tari Kandagan, penari harus menguasai sikap dan gerakan yang khas, termasuk dalam hal sikap kepala, badan, kaki, dan tangan.
            \n\nTidak hanya sekadar kemampuan menari, tari Kandagan juga memerlukan pola gerakan yang wajib menggambarkan kegagahan karakternya.</item>

        <item>Jepang mulai membuang limbah radioaktif dari pembangkit listrik tenaga nuklir (PLTN) Fukushima ke Samudera Pasifik, Kamis (24/8).
            Amankan laut Indonesia dari ancaman bahaya radiasi nuklir? \n\nBadan Riset dan Inovasi Nasional (BRIN) mengungkap kondisi laut Indonesia
            tidak akan terpengaruh dari pembuangan limbah nuklir Fukushima ke laut yang dilakukan saat ini.\n\nProfesor riset di Pusat Riset
            Teknologi Daur Bahan Bakar Nuklir dan Limbah Radioaktif BRIN Djarot Sulistio Wisnubroto membandingkannya dengan insiden kebocoran
            Reaktor Fukushima pada 2011. \n\nUsai kejadian, berdasarkan hasil monitoring para ahli, ia menyebut tak ditemukan dampak signifikan
            di perairan RI. Padahal, katanya, saat kecelakaan tersebut banyak kontaminan radioaktif yang terlepas ke laut. \n\n\"Pelepasan air
            terolah dari Fukushima yang telah dimulai, tak ada pengaruhnya bagi Indonesia,\" kata Djarot, Jumat (26/8). \n\nIa menjelaskan limbah
            nuklir yang terbawa dengan air dan dibuang di laut itu, merupakan air olahan yang mengandung zat radioaktif tritium. Namun zat radioaktif
            itu dalam konsentrasi rendah, sehingga tidak memberikan efek negatif bagi biota laut maupun manusia. \n\nMenurut pria yang pernah menjadi
            kepala Badan Tenaga Nuklir Nasional (BATAN) periode 2012-2018, hasil monitoring pada 2011, tak ada dampak signifikan di perairan Indonesia.
            \n\nSelain itu, Djarot memprediksi arus laut yang berasal dari Fukushima akan lebih mengarah ke timur dari pada ke selatan atau ke arah
            Indonesia. Meski begitu, arus laut tersebut setelah sekian lama ada kemungkinan ke selatan. \n\n\"Namun patut diketahui bahwa Jepang melepas
            air terolah tersebut selama 30 tahun, jadi sangat perlahan. Bersamaan dengan itu tritium juga akan meluruh (waktu paruh tritium 12,5 tahun,
            artinya dalam jangka waktu tersebut konsentrasinya tinggal separuhnya).\" \"Jadi kalau sampai perairan Indonesia maka kadarnya sudah bisa
            diabaikan,\" jelas mantan Kepala Badan Tenaga Atom Nasional (BATAN).</item>

        <item>Platform media sosial X, yang sebelumnya bernama Twitter, bakal mengatur ulang tampilan berita di lini masa.
            Nantinya, unggahan berita (news) hanya muncul gambar tanpa judul imbas pemangkasan link atau tautan. \n\nPerubahan
            terbaru yang dipelopori oleh sang pemilik Elon Musk ini berdampak pada penerbit berita di situs tersebut. \n\nLaporan
            perubahan tampilan ini pertama kali dilaporkan oleh Fortune pada Senin dan dikonfirmasi dalam sebuah postingan dari
            Musk di hari yang sama. \n\nPerubahan tampilan itu membuat platform tidak akan lagi menampilkan berita utama dan teks
            dari tautan berita, melainkan hanya gambar utama. Hal ini disebut membatasi kemampuan pengguna untuk melihat teaser
            konten sebelum mengkliknya. \n\nSaat ini, tautan berita muncul di linimasa pengguna masih dilengkapi dengan gambar,
            alamat sumber, dan rangkuman judul. \n\nPengemasan unggahan berita seperti ini membantu menarik klik dari pengguna dan
            membantu penerbit berita mendapatkan pembaca.</item>
    </string-array>
</resources>